是靚午 鹽酥雞肉燥飯 配 麻辣青瓜

講吓味道先
鹽酥雞炸得好香
拎返嚟嘅途中已經有啲淋
但係食落口都好食
肉燥普普通通我都係鍾意一粒粒肉粒嗰隻魯肉
青瓜幾新鮮爽脆
個汁幾香辣
食落個喉嚨都幾c伏

好肥

賣相好差

觀塘

似我啲爛屎

咁少雞

舊雞炸到成舊屎咁
你氣炸仲靚

賣相唔掂

差仔唔係食咖哩？

舊醃蘿蔔先至係精粹你竟然唔食
偏食師

是少咗啲

邊度？

阿元來了
觀塘鴻圖道28號地下後座

你點知的

我喺度做㗎

有無見到印仔真人

死肥仔一個

非

是
味ok

炸野得咁少,狗也不

少食多滋味

大雞大 加個飯

啲菜同青瓜睇落最好食